乜撚都答得之你問我答

有咩想問人解決既就問啦

小至功課大至天文地理一一解答

樓主可唔可以自爆吓

想問下點快樂

我係狩獵隊（支那狗部）既呀頭
所以你叫我大佬就得了

打飛機啦
都係唔得就打夠兩次啦

gay

快樂咁易點解會學不懂

樓主相

因人而異姐
好似種菜咁易我都唔洗擇日架

你呢個表情
我都幾肯定你係個基佬

自古好奇心重既連登仔快問問題啦

像我這一種男人，___________________

學不懂飲可樂